{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13247&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월엘솔펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は全客室にジェットスパ施設が付いています。またプールビラ客室も保有しています。宿の周辺には寧越化石博物館が車で8分の距離に位置しています。 また、ソプダリ村は車で9分、ソンアム村は車で22分の距離にあります。注意事項ですが、個別プールが冬季の0月から4月までは運営しておらず、個別プールを利用する際には、少なくとも2日前に事前予約をしなければなりません。また、一室利用は二名様と定めており、家族ではない男女3人以上は予約できません。無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、駐車場も設けており、ペンションへの送迎は、ジュチョンホームマートでのみ可能です。朝食はパンとコーヒーまたはおお茶と卵焼き、ソーセージを提供します。 朝食時間は8:30から10:00までとなっており、ペンションの状況によって朝食メニューが変更されることがあります。 家庭用ガスグリルと炭を利用したバーベキュー施設があり、使用料は2名様20,000ウォンです。ラグーナ、ビスタ、ボラール、セクレト客室は個別バーベキュー施設が付いており、リオ、ブリサ、シエルロ、ヌーヴェ客室は、室内の共同バーベキュー場をご利用いただけます。その他のお知らせですが、定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。また、客室内へのペットの出入りができません。宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは決分別し、指定された場所に出してください。最後に上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットスパ施設はどの客室に付いていますか？",
            "answer": "全客室にジェットスパ施設が付いています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には寧越化石博物館があります。"
        },
        {
            "question": "個別プールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "個別プールは冬季の0月から4月までは利用できません。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用するためには何日前に予約をしなければなりませんか？",
            "answer": "個別プールを利用する際には、少なくとも2日前に事前予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何名まで予約できますか？",
            "answer": "一室利用は二名様と定めており、家族ではない男女3人以上は予約できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食はパンとコーヒーまたはおお茶と卵焼き、ソーセージを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は8:30から10:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の使用料はいくらですか？",
            "answer": "使用料は2名様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室には個別バーベキュー施設が付いていますか？",
            "answer": "ラグーナ、ビスタ、ボラール、セクレト客室には個別バーベキュー施設が付いています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは決分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 517
    }
}